想問下次網聚係幾時?

尋日唔得閒-.- 下次想黎識下絲打

( Show Blocked User - Alibaba )

去勇武抗爭喎